毒撚秒回(156)

不過我肯等

仲諗住幫你 好彩睇一睇先

Hi

十卜

有咩做

毒撚

。

禾

溫書 橙

我係

我都是

眼訓

又眼訓又頭痛

休息一下 比自己訓15分鐘

Bb

今晚會早訓，我好多時化完妝都會咁

田b又化妝

飽飽

今次冇化眼，之前好幫我果個靚女同學又讚我好睇，佢係仔我真係以為佢鐘意我

禾想沖涼

落車見到貓 同佢玩左陣先走
唔知係唔係有人養既呢

食緊

公公隻手

田b係靚女

我都係

聽日又要返學

手唔係重點 佢仲要拎個身hi我

痴身

唉

隻貓痴身 但你唔似

唔好咁

我都好痴咖

禾沖

唔捨得佢

想你幫佢r痕咋 奴隸

娘娘都唔痴

都好呀

隻腳

都話痴！

唔好J我 J返隻貓

留意返係隻貓隻腳....

走走走 我屬於大家

講緊隻貓

笑屎

我痴第個啦咁

我變了你的十六號愛人

雪仔唔理我

我都想我有16個咁多

你有同我講嘢咩

知唔知點解係十六

有呀 我諗住你會主動叫我

典解

咁有自信。。。。。

呢次支持你 公里係貓奴

J手

除左你唔想啦

唔係

一場足球11個人 連埋替補既人 都唔會到我呢個16號上場

哪仔

嘻

柒手

唔會掛

嘻一下代表咩

咁就啱

走啦我 我知門口係邊

全個人都柒

走你屎忽！

咩料呀

靚腳

公公

笑左

橙 無人

Ching ho ball

Here ar diu

好橙

屌呀

比人虐緊

溫緊豬

how are you

比人迫我減肥 你點睇

唔等埋 屌

HI

餓+眼訓+頭痛

。。。。

橙

無力溫-.-

未做嘢

🖕🏽

-.-想9up

但熊囝未現身

勁眼瞓所以想9up
佢應該11點先起身

想傾咩

1234

岩岩係wtsapp gp同fd傾
有人竟然唔知gu係咩公司

大東呢

.........我都唔知 橙

唔say

點會唔知

9up duck ga la

Fighting gay

Same shyb...

真係唔知

打柒佢

me mo brain

gu喎
日本賣衫個間喎
u記d fd喎

我都無...真係唔識-.-

召佢出黎笑...

u記我就識...

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

ok

上上下堂唔知邊個粉皮播呢隻
橙...洗左腦-.-

橙.......

1233211234567

..............

橙....呀ｂｏｏ呢

召左。。。可以開波

我認真！係咪真唔識
個wtsapp gp有3個男全部唔識

我真係唔識

去完旅行先知有

可能我井底之蛙

睇緊野

救命

我覺得奇怪咋 冇其他意思
以為好出名個個都識

OK

好好聽

雪 你知唔知 認真

其實唔係 開到ｕ記咁多分間周圍都見到就識

抱抱

救禾 洗腦

我係...

ｂｏｏ。ｊｐｇ

我打架啦。。。

ｔｏｇｅｔｈｅｒ

唔知...

好彩都有人見到我

（ｄｏｇ）

唔知點解好多人都聽依首

打

橙。。。

又話我係狗

入黎啦 唔話你

入左啦

個套電影嘛
有follow 小花ig佢成日唱

ｒｅａｌｌｙ。。。

我反省下自己

禾見識少

....................

菊花緣。。。。雪清搵你。。

...................

氹氹轉 菊花緣。。

笑笑笑。。。

笑死－。－

循例呢度都講聲拜拜

秋爺去邊

秋爺秋爺

潛水

個個都潛咁我典算

你仲有佢地丫嘛

喂也

秋爺

唔好走

我會係度等你返黎

雪兄交俾你地

我有掛住你咖屌你

不了
等係件好辛苦既事

見到你打機打到勁開心

咁講野 好傷心

.....

收皮

我有問雪仔你去咗邊

我受唔起

見你問我咪上一上水

笑

我喊

你要望實我呀

潛乜鬼嘢姐

To醜仔 說好的谷草要無限延期

谷草是什麼。。

To 濕清 叫雪兄帶你識囝囝
一係上u再識

包喺禾身上

To 雪兄 你知既

屌你遺言咩
收皮同我留係到

5月尾

嬲咗

其實套戲真係好垃圾
人地結咗婚搞咩逼人婚外情？
睇靈好撚憎個黃乜乜
垃撚圾

菊花緣

扶不起的阿醜

不了
要返工

。。。。典解我唔明

好想走數

下

快活谷夜馬探班

笑啊

原來係咁 我估左好耐係咩

笑你個頭呀笑 潛乜9

ㅋㅋㅋㅋ

應該冇機會

屌

不會的

一人賜一粒膠

講拜拜了
有咩同雪兄講低

𠂆𠂆

ｂｏｏ同公公一齊算啦

醜仔

下？？？

最衰都係你

我大笑左

好橙呀ｂｕｌｌｙ禾

網樂hey0

哇你肯出黎啦？？？？

若然道別是下一句

搵我做咩

-.-搵你搞笑

佢地網樂hey0我

做緊咩牙

畫毛毛

<3

開心咗

廢是你話我又鬧

...ok我走

ok我都夠鐘訓教 早抖

早㧟

早抖

屌又skip

屌你老母

hi

有冇人啊

MO la Mo la

吹雪

hi啊

？

你最近點啊？

依家又唔舒服 想搵人吹水

陪你吹下水
有咩想傾

最近自己成日疑神疑鬼 覺得自己會死

咁唔驚 我日日都話聽日死

好影響精神 日日都唔夠膽訓教

冇事嘅，定啲黎

唱小星星你聽ok?

根本唔需要驚 人終須一死

依家個心跳得超快 痴線

聽完更加唔洗訓 btw 多謝關心

但我唔想咁早死

每晚聽完自己個心卜 卜 卜咁跳 再望一望對手狂震
我根本已經冇籌碼玩 唯有活一日過一日

佢地話你係大隻佬黎
點解咁怕死

btw你個心唔跳先黎驚啦清

你又咩事 係唔係壓力最近有少少大

大隻佬 邊個講 相反就真

佢果隻心病黎，冇得救

我係服藥

又係 同你傾傾即刻好少少 次次發病都唔過半個鐘 一發完就好眼訓

我都係瘦仔

其實你越驚你就越快去
同埋反正都死架啦
點解要擔驚受怕？
活得精彩結尾仲好

咩事要食

氣管

其實係咪俾我悶到想瞓

香港空氣真係好差

好多時唔係我想怕 係個腦突然搞到我怕 好似去商場正常人都唔會有事 我一入去就已經出大事 呼吸唔到 又好似依家咁一個人係屋企 又搞到病發 未有事之前 從來都唔怕

一轉天氣我會想死

take care 有病好辛苦

唔會 想繼續傾就真

咁……點解會有事？
其實我曾經都有過病啊
睇醫生完全冇用，我靠自己好返

睇住身體啊，最多咪移民

做咩咁夜都未訓既

唔捨得

嬲左 驚左我D圖

係呀

自從飲左支monster就透唔到氣 上次個瀕死感搞到有恐慌症 一病發就好辛苦

又差少少發病

我都會有驚既野

我都冇貼血淋淋既野

咁點呀你

公里我咩都睇過 大我唔到

恐慌發作姐 依家已經冇事 每次都係一陣

嬲左

無事就好啦 平時好少見你咁夜都係到 聽日冇野做咩

嬲咩嬲

要翻學 怕出事 但又冇朋友係度 唯有上依度睇下有冇人

能量飲品的確唔係人人受到
不過其實你都過咗
去克服而唔係屈服
死亡根本唔可怕
活得唔夠精彩先最可怕
我明白你唔可能一步登天
但試下慢慢黎

我岩岩訓唔著上黎睇睇 我都冇咩朋友 叫親都冇人理我 聽日返學小心啲

多謝你 由依家開始我一定會說服自己唔再怕死 每次都係因為怕死所以個病就係咁loop

呢張相恐怖過啲Bam圖

多謝km關心

吹雪你唔係到姐 你諗下我日睇夜睇 睇到我個人有幻覺 成日覺得一分鐘啲圖張張都係一樣

有人多謝我呀

小心思覺失調

記住其實每個人生都係一個追尋死亡嘅過程
唔同嘅係路線同葬地
你想站係人生最高點度完定係受恐懼所壓迫，成世困於谷底咁完？
人未死就乜都有可能
宜家個情況好明顯，你未死
你已經贏過一次

真心感謝你地

冇錯 唔可以再俾個腦搞到我成日咁 我要克服依個問題

好恐怖

boo都安慰你

一分鐘放過我啦

你都要小心

好可愛呀

你嘅情緒你嘅思想你嘅行為甚至你嘅恐懼都係屬於你嘅一部分
冇野好驚

我去訓返啦聽日返早 你地早啲訓

我真係好好好想控制 但係個死人腦一發信號搞到個心跳得快 我又會失理智 最可怕每次一病發就會有種模模糊糊既感覺 身邊熟悉既事物好似好假咁

晚安

等我仲準備左幾百張booboo gif

唔介意你可以貼

我明白，所以要慢慢黎
說服自己，加油

其實係咪焦慮症

緣巴之前都係有精神問題？ 好難得有人理解

類似焦慮症 叫恐慌症

boo！

抑鬱
靠自己克服

你真係好鍾意依隻公仔

我想問 係唔係用左好耐時間

克服個過程其實好快
有個病嘅時間耐囉
我天生有缺陷，由細到大都俾人恰
以前唔願同人講野同會怕人

見到booboo我心情會好返好多

排緊五月天，上嚟行下

五月天

我又係好怕醜唔夠膽同人講嘢 所以朋友都唔多個 好辛苦 依家每日都有果種失真感

我做你朋友

日日睇

朋友係主動識我

loop緊一首日文歌
令我諗
若果我當初冇咁做，我而家會點呢？
諗到好唔開心。。。

好啊 最近好少上依個post 因為真係好唔舒服 唔想日日放負

大佬 點做到

咩歌

唔講得架

以現在嘅角度答你，宜家都係一樣
因為事情無論用咩方法都會必然發生
以過去嘅角度答你，宜家會去咗另一個方法，完全唔一樣

欅坂46
W けやき坂の歌

放負冇所謂啊(對我黎冇問題
我會幫你轉化做正能量

你好勁

多謝曬你 依家流鼻血 痴線

可能係呢一兩年真係過得太唔開心，所以突然亂諗。

新組合？

我成日流

早晨

收聲

原來我打錯字，係方向
你亂諗只會更唔開心，解決唔到問題

止血啦

求先new鼻屎整親

人生冇意義了

止左 又喉嚨痛 今日食完個咖喱就即刻出事

轉緊牛角尖

的確冇意義

點解成日咁講

因為真係冇意義

ching 冇講錯

但我好想生存

瞓，晚安

由我一姐幫大家解決問題 你講我拆

我都想
因為我怕死

點先開心

認真？

yes

1...2....3....笑

你又有病？

唔知自己有冇

佢個人已經係病種

哈

我想訓教 但訓唔著

唔好咁講

應該係 傳染比你

出道就一年

合埋眼 乜都唔好諗 一個字 我要訓

第一次聽

但我一合埋眼 好怕自己會永遠唔識醒

你繼續唔訓先會永遠唔醒

有boo唔驚

一陣食咩先

聽落好有道理

m記

我煮

驚

煮屎？

唔食m記

牛肉加蔥蔥

咁你想食咩

你識煮蛋包飯？

聽到個mv嘅個位喊咗⋯⋯
因為呢個成員加入嘅原因其實係想自己有所改變，
剛出道嗰時佢覺得好大壓力好想走，所以有呢個“身為普通高中生嘅佢”（平行時空）
令我諗到自己到底做緊乜？
若果當時嘅我唔咁做，另一個世界嘅我到底過成點呢？
心口好痛。

大部份都識 最煩係真係我唔鐘意食飯

沖完涼再諗

教學

巴打你好似好多事發生咁

麵包碎蒜蓉焗海蝦呢

爸爸中四突發過身
女友小產，離開我身邊。
痛苦但不能表露，怕媽擔心⋯⋯
利：93

可能試 但係我隻手唔係太接觸得蝦 會敏感

好慘

用蒜蓉既有咩菜式好食 好肚餓

越笑就越覺得自己嘅黑暗面慢慢擴大
好想發洩，好想大嗌，好想盡情發癲

得一樣野好撚好食 食幾多都得 又平

你已經好堅強 盡情發洩下啦 你唔發洩好容易搞錯病黎 到時變第二個我就慘

包包 有冇肉類菜式介紹下 唔食得都想睇下

點解唔食得

醫生叫我 唔可以食咁多油笠笠同甜既嘢

發生咗好多好多事⋯⋯
然後我嘅笑容多咗，同時脾氣都好咗（我都唔明）
但就一挑起咗陰暗面就好嚇人（俾朋友話過）
想解脫丫

雞扒都唔得？

我明呀 但解脫真係好難 要好多好多時間先得

唔食皮 我覺得ok既

蒜蓉焗雞扒

好想食 但就係冇焗爐

外賣

已經盡量睇化，但都好攰好難
好在有佢哋⋯⋯⋯⋯⋯⋯

聽日去大家樂 睇下有冇先

好多貓 我都好想養 但屋企太細唔養得

我租間房俾你

我想養呀 可惜 屋企有三隻狗狗

窮到仆街

狗

咩呀

認真？ 聽日睇你表演

圖呢？

養過一次chiwawa 怕怕

其實炒都得

最撚惡既細狗

好難wo ，我自己煎雞扒都唔掂 一係唔熟 一係膿

解凍 切粒 落油 炒雞 炒咁上下 落蒜蓉 我自己食會去雞皮

點知塊扒幾時熟

拎把膠剪剪一剪

咁麻煩 聽日都係買個免治牛飯食算

沖完

懶到

你打埋J？沖左咁撚耐

yes 柯屎打j沖涼

和你似愛侶分手那樣無助

唔想洗嘢 快快手食嘢休下息好過

變態

瞓死

隻gwawa好肥

係 又成日瀨尿 不過真係好聰明 識得報復人

好懶

咁就變態

我啲仔正啲

好多 好想要 開始眼訓 巴打平時好少見你

超變態

好想俾佢地咬 同抓

正常已經瞓咗，係今日排mayday

我屌你喇

好痛

但都幾爽

瞓哂

食野

除非你是我

好眼瞓

好嬲 醒咗訓唔返🖕🏽

你今日番幾點

2點

屌拿星 我一陣測驗 極煩

加油呀bbg<3
我睇下訓唔訓得返

星期三

你都係
我tum你瞓😽😽唱小寶寶你聽

有冇人

雪仔比心機

有

5678

對佢咁好做咩

去見工

加油呀

地鐵好多人

見完

請了

加油

返屋企等消息

個款似請晒咁多個

有冇溫書

me

蕉清好波

影都照J

好訓

你返工

有熊囝

考緊試 下年讀魔法學校

不了

仆街入錯班房

多謝大家

濕b緊係好瞓有我唱歌嘛

笑你

唔通對你好咩

考完未 唔敢阻到你

無人見到既 唔洗緊張

笑撚死

收嗲
個呀sir講講下書都呆咗

你又十乜9卜

呢個仲好笑 仆街

我都呆左

完

你一定係講笑

好 煩死你

琴晚訓死左？

影都好J

唔知 你做咩我都十卜

係 10點幾先醒一醒

琴日瞓咗正廢物 仆街

好認真

認住真講笑

我係垃圾

收嗲啦 出嚟隻揪

不了 出黎會比你打

屌我copy錯嘢比一分鐘

辣殺

好惡

有無ching同我格劍

咁又唔係

到時你當我標咁掟。。

Ching ching ching ching~

其實我好鍾意一分鐘啲圖

我張張都有save
Q到仆街

廢柴濕仲未瞓醒

洗頭醜應該去咗洗頭

Ok真。單機

睇你單機

可能番瞓

我呢？

屌你

booboo教

我會對你好！！

笑死我

屌笑到我

哪

咁係咩

你調轉左黎講

蕉仔

.....ok

標王

早晨呀

有咩好笑

偷偷打咗場機

屌你呀

Mk

碌咗好耐先訓到

叫咗你唔好諗我。。。

點呀

哦

以後唔會

好樣衰 我差啲入咗去

咁我諗你

食咗嘢未

未落床

又嬲

我都未落床 唔想落

我都覺

不了 hate u

樓主好蠢

咪咁惡啦，斯文啲！

agger

氹氹轉 菊花緣

咪就係

醜米餅 雪米糍

講笑渣

緣b

你有資格話我咩。。

你都係

我愛你

我知我點樣衰你都會繼續鍾意我

橙 我笑左

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

有 我唔講粗口！

....唔好咁癡纏

算啦.....

不如唔要雪仔要我

可以考慮下

唔準諗 即刻答

我宣布公里係食屎狗

你skip咗我成晚

咁惡咖

你係奸夫

我好嬲

咁都惡 答答答

我先嬲咗

分手啦我地

其實禾都無唔要你

我有濕濕

唔好唔要我bb

有呀你講過

考慮下

我有成晚等你返屋企㗎

要守返兩日行為呀你

點守

睇下濕濕點決定

ㅋㅋㅋ

佢唔會咁對我

ㅋ係笑咁既意思呀
早晨呀吹雪

濕濕會

Why always you?

這次呀 km 咩字黎

痴線個鍵盤亂打嘢

唔緊要 公里帶你去睇醫生

韓文

ok！

召喚冬冬

佢呢兩唔係到 可以曳下

得你會

the truth is
that people enjoy
til all of the tricks don't work anymore

截圖

冬冬豬

一講就出左黎

出黎了

分 分

逃生門已關

乜柒事

其實冇事 玩下姐

西門

邊個召喚我？？？？？

在下

所為何事？

公里=毛毛

見冇人所以召喚下人

走左

驚到走左 吹雪保護我

冬冬

ok！ 我來保護你

捉實先

叫冬冬都冇用

好爽

我用膳
潛番

你地唔好曳
要聽醜仔話

關唔關你事

哪仔咩事

好有母愛

醜仔聽哂我話了

保護mk呀 佢地就快絕種

醜仔佢唔見左成朝

我係女神

訓左教

咩關係

公里得一個 冇左就冇左

濕濕有敵人啦
你今日唔係返學咩

Gay

走堂

一個就夠

你做乜對揸FIT人不敬

唔乖呀你 唔上堂摺係屋企唔悶咩？

吹雪都係得一個

幾時既事？

大圈子

燒屎忽

一係訓緊一係碎緊

一早已經係

碎緊係咩

唔悶 繼續睇嘢 鐵拳俠幾好睇

表白

訓緊

sorly
但你人工仲未夠做揸FIT人

食飯先
你燒佢

我柒冇計

飲碎

女神？？？？？

我都想睇 見到好多宣傳咁

真女神

好 交吹雪比我

好好睇 雖然主角好蠢

K！

女神要拜拜先

應該似你 所以蠢啲

咁易就跟人走

平身

拖你入後欄打劫

如果真人識你聽到呢句都幾好笑

謝女神

點解

乖啦好忙
尋晚一眨眼就1點

唔知呀 邊有女仔會咁講野

會咩 咁我未好麻甩

here

唔係麻甩Feel 覺得你係玩得個啲

唔玩得㗎 得把口咋

hi 緣巴

同我一樣做鍵盤戰士 平時我都唔講野嫁

我未又係

碎曬

得我係真毒

你呢 點解日日咁得閒睇post

我先係

我都想知

女神大把人約啦一定

我返工冇野做 放假人地又返工 唔舒服又唔想出街

日日見佢

女神 （自稱）

你殺左我算啦吹雪

翻咩工 咁好

今日你放假？ 我先唔殺

毒撚（現實）
你唔好厭棄我

父幹

唔會

羨慕

我返工呀 唔捨得呢

可唔可以幹下我

咁得閒既

非gay

呢個星期係冇咩野做 有啲特別野落左第二到坐

Not you is your father

咁我休息陣先

抖下啦你

嘻嘻

巧眼瞓

有矛人😳

很想知道你近況 我聽人說還不如你對我講

好

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

怎麼假設從來沒有你這對象

不必愛比愛簡單

難道我可以

但歲月卻不回來

我這樣討厭 他完美如此

咪洗

這要是劫數

我可以陪你去看星星

難道故事終結早已注定

也決不退避

我都唔想

不開心也合理

即使傷過無數次

笑笑笑

差啲以為自己搭錯方向-.-

難道我

幻覺嚟㗎姐 公公嚟㗎

屌隻歌好酸

我會睇user name

仆街同人撞鞋

燒左佢對鞋

咁都呃唔到人

你改食x啦朋友或者呃得下人
但你唔會呃到我

禾都想重遇你一次

又碌左個大東出嚟

攰

今晚見

Wherever you are

橙 邊撚到都係你

落車

我又見到你啦

一陣條八婆見到我又話我黑面 我賭J都得

幫你打佢

唔係老馮見到你就要笑嘅 無心情點笑

你幾時有J

我有你個條

訓啦柒boo

連登好撚食電

有野無野都唔好叫我

燒你條j比呀冬

你做乜9。。。

唔好喊啦屌

接到鬼來電

啊啊啊啊

岩岩食左魚蛋

做咩偷人圖

貓神 要拜拜先

呢排勁多貓post

想養

唔係燒賣就得

喵

乖呀~

........喵你咩

法唔法國boo巧打意-.-

濕喵 過黎比我摸下頭先

乖仔

又做assignment啦，又冇得溫書

幾日都唔爆一個POST

喵😻

加油呀小田

好撚攰

攰撚屎

好想飲可樂

I dunno that feel

Send錯

no粗口

緣巴

2234

0803

0215

8964

4689

0777

3650

8350

今日焗到

阻我十連

嗨

今日靜到

心情好差有無人陪吹水

好辛苦呀 唔想再溫書 好想做自己想做既野

但你都係溫埋呢一個月
有咩咁唔等得呀？

抑壓得太耐

第一次約女仔出街如果出現dead air 情況點算 ?

上嚟吹陣水再去搏命啦

唔好比佢dead air
利申同條女成日dead

bb😽

巴打咁得閒既

帶佢上房

dse？

未出就唔好驚啦

點😘

ummm 我都想知

我家既小濕貓仔係到嗎？

女神吹雪

km

掛住你

幾日後就出啦

Yes

主人抱抱先 琴日我玩左隻貓半個鐘 啲人行過會唔會以為我變態
掛住佢

唉咩

淨係覺得手好長

你未出就驚 出咗會唔會仲驚

唔小心諗起咗

shy jor

諗起我

隻手唔係重點 係流浪貓都比我摸到
佢本身衝出黎嚇親我
我都摸返你啦

yes ar

係囉 比小小自信 你贏咗啦
利申自卑撚

決定了 sd自拍比你 等你記住我

諗起公里？

傻濕 打機好似會好啲

雪

加油！

里

你踎咗半粒鐘攰唔攰

我想成個相簿都係你

無問題 影幾多張都得
btw仲未del。。？好似好耐之前叫你del

你又知我踎
佢咁好玩都唔覺既 不過佢傻下傻下咁
可能似你

未

唔踎點玩

屌 立即啦 我唔介意之後同你狂影相架

你地做過啲咩黎

希望拉
希望有一日可以分享俾大家知我得左拉

拉乜撚嘢

等你好消息

btw拉你老母

佢想打啦

比次機會你

我回少咗行開咗一陣咋喎

總有一日

你好熟 果斷同類

我介意 點解唔係我先既

.........

抱抱bb

我唔係個啲人

驚你

無事啦

（挨）

唉 明明我都係一個正常人

咁係點

無事無事！

比膊頭你

開頭驚佢咬人嫁 佢頭幾下會避

挨住咗啦

乖

正常男仔 非毒撚非MK非狗公

咬死你

你隻痴漢貓

正常mk毒撚狗公男仔

我知 我無所謂 講下笑

笑撚屎

嗯 抵錫

佢成日話自己毒撚

係 真係唔信邊句巧

我走啦屌

講笑渣 你好人嚟 我明 挽留呀

內心毒撚

呢句留我每日最少聽到一次
真定假嫁

哪仔先係有MK

1001可以識個韓妹

緊係真

j

。。。。。